（GME)呢篇野講緊乜

sec 又好，耶倫又好，只會幫wallstreet。
佢地話調查都只會係查wsb 用戶睇下告唔告得入造市。